我忍唔住啦 DLLM 香港人肯三罷未

我要見到成街都係三罷文宣！！

每月都有離奇死亡
個個都話無可疑
我屌你老母 我忍唔到啦！！！
11月11日 7am見

求下你地表下態啦
大家會唔會三罷

冇人罷 完

dnlm 乜撚野dllm呀

嬲得滯 快手出post

人地智利用貨車塞路呀 香港司機幾時齊心

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！